{
  "Add prefabs": "添加预置数据",
  "Add": "添加",
  "AddDt": "添加时间",
  "addDt": "添加时间",
  "Alias": "别名",
  "Apply for a new component?": "没有找到想要的组件？点此上报",
  "AudioPlayableFileSelector": "声音文件查找器",
  "Available Components": "当前可用的组件",
  "Background Task": "后台任务",
  "Category": "分类",
  "Click to open": "点击打开",
  "Color": "颜色",
  "CreateDt": "创建时间",
  "Detail": "详情",
  "Edit": "编辑",
  "Failed": "失败",
  "File": "文件",
  "FileCreateDt": "文件创建时间",
  "fileCreateDt": "文件创建时间",
  "FileModifyDt": "文件修改时间",
  "fileModifyDt": "文件修改时间",
  "Found resources count": "找到的资源数",
  "How to choose components?": "如何选择组件？",
  "ImagePlayableFileSelector": "图片文件查找器",
  "Tag group name list, and space is the separator, and press entry to submit.": "标签组名称列表，若创建多个标签组请使用空格分隔，输入完成后按下回车键创建标签组",
  "Tag list, and space is the separator, and press entry to submit.": "标签名称列表，若创建多个标签请使用空格分隔，输入完成后按下回车键创建标签",
  "InsideWorldAvParser": "InsideWorldAv资源名分析器",
  "InsideWorldBiliBiliParser": "InsideWorldBiliBili资源名分析器",
  "InsideWorldParser": "InsideWorld通用资源名分析器",
  "Language": "语言",
  "Last sync time": "上次同步时间",
  "Log": "日志",
  "Make sure you know how to set root path of media library": "资源解析异常？",
  "Media Libraries": "媒体库",
  "Media Library": "媒体库",
  "MediaLibrary": "媒体库",
  "Min": "最小",
  "Modified": "修改",
  "ModifyDt": "修改时间",
  "Name": "名称",
  "name": "名称",
  "Operations": "操作",
  "Opt": "操作",
  "Orders": "排序",
  "orders": "排序",
  "Original": "原作",
  "original": "原作",
  "Other": "其他",
  "Parse": "解析",
  "Past 3 days": "过去3天",
  "Past 7 days": "过去7天",
  "Publisher": "作者",
  "publisher": "作者",
  "Rate": "评级",
  "ReleaseDt": "发售时间",
  "releaseDt": "发售时间",
  "Remove": "移除",
  "Reset": "重置",
  "Resolver": "解析器",
  "Resource": "资源",
  "Resources": "资源",
  "Root path": "根目录",
  "Search": "搜索",
  "Serial": "系列",
  "Subscription": "订阅",
  "Sure to remove?": "确定删除吗？",
  "System Property": "系统设置",
  "Tag": "标签",
  "Tags": "标签列表",
  "Text": "文本",
  "This month": "本月",
  "This week": "本周",
  "Today": "今天",
  "Tool": "工具",
  "VideoPlayableFileSelector": "视频文件查找器",
  "Yesterday": "昨天",
  "NotSet": "未设置",
  "Chinese": "汉语",
  "English": "英语",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "French": "法语",
  "German": "德语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Russian": "俄语",
  "Under developing": "开发中，稍后开放",
  "Opened": "已打开",
  "Set media libraries first please": "请先设置媒体库",
  "Set categories first please.": "请先设置分类",
  "Bulk operations": "批量操作",
  "Set tags": "设置标签",
  "Parser": "分析器",
  "PlayableFileSelector": "可播放文件查找器",
  "Player": "播放器",
  "SelfPlayer": "系统播放器",
  "PotPlayerPlayer": "PotPlayer",
  "Preset": "预置",
  "Components": "组件",
  "Custom Component": "自定义组件",
  "Extensions": "扩展名",
  "MaxFileCount": "最大可选文件数量",
  "Executable": "可执行文件",
  "Component Detail": "组件详情",
  "Max File Count": "最大可选文件数量",
  "Playable File Selector Detail": "可播放文件选择器详情",
  "Input file extensions separated by a dot or space character": "输入目标文件后缀名，可用.或空格分隔",
  "Executable is required": "可执行文件不能为空",
  "Custom": "自定义",
  "Use": "使用",
  "to play": "播放",
  "No playable file": "没有可播放文件",
  "Select one file to play": "选择一个文件播放",
  "The file path will be the first argument of your executable.": "可播放文件的完整路径将会作为第一个参数传递至该组件。",
  "For example": "例如",
  "Use playable file as executable": "直接执行可播放文件",
  "Status": "状态",
  "Parser is missing": "缺少分析器",
  "PlayableFileSelector is missing": "缺少可播放文件选择器",
  "Player is missing": "缺少播放器",
  "exceeds amount limit": "数量超过限制",
  "Description": "描述",
  "Add custom component": "添加自定义组件",
  "Free space": "剩余空间",
  "Resource statistics": "资源统计",
  "Setting": "设置",
  "Value": "值",
  "Core Version": "内核版本",
  "App Data Path": "数据保存路径",
  "Contact us": "联系我们",
  "Path to save files to speed the loading of some resources up. Make sure there is enough free space.": "此路径用于加速临时数据的读取，建议设置到固态硬盘中，请确保剩余足够的空间。",
  "Example": "样例",
  "Restart required": "重启软件后生效",
  "Double click here to set": "双击此处进行编辑",
  "Other setting": "其他配置",
  "System info": "系统信息",
  "WeChat": "微信",
  "Texts": "文本",
  "Type": "类型",
  "Useless": "无效的",
  "Wrapper": "包围符",
  "StandardizeName": "标准化名称",
  "Volume": "期数",
  "Episode(null for number part of regex)": "期数(从1开始),留空则取正则的数字部分作为期数",
  "Select a root directory": "选择根文件夹",
  "Select a executable": "选择播放程序",
  "Log Path": "日志文件",
  "Group same name files into directories": "将同名文件移至同一个文件夹",
  "Input root path": "请输入根路径",
  "input path": "输入的路径",
  "Favorites": "收藏夹",
  "Download videos in favorites": "下载收藏夹内视频",
  "Get favorites": "获取收藏夹",
  "Connecting...": "连接中...",
  "Sure?": "确定吗？",
  "Error occurred: A task was canceled.": "发生错误：任务被取消",
  "All posts have been downloaded": "所有投稿下载完成",
  "Hub connected": "Hub连接成功",
  "Error": "出错了",
  "Time costs": "耗时",
  "Downloaded count": "下载总数",
  "Total posts count": "总投稿数",
  "Open directory": "打开文件夹",
  "BiliBili": "哔哩哔哩",
  "For authorization and accessing your personal information likes favorites.": "用于哔哩哔哩权限认证并获取您的哔哩哔哩个人信息，如收藏夹",
  "Directory to save bilibili videos.": "存储哔哩哔哩视频",
  "Invalid posts count": "失效投稿",
  "is required": "不能为空",
  "Please check": "请查看",
  "Each top level file and directory in root path of media library will be treat as a resource": "媒体库根目录下的每一个一级文件或文件夹都会被视作为一个资源",
  "Let's assume your file structure is": "假设您的资源文件结构是",
  "cover image": "封面图",
  "playable file": "可播放文件",
  "Resources will be resolved": "将会解析出以下几个资源",
  "Root path of media library": "媒体库根目录",
  "Frequency asked questions": "常见问题",
  "Check this on your first trial": "首次配置必看",
  "Other Configurations": "其他配置",
  "Try compressed files on cover selection": "尝试从压缩包内寻找封面",
  "TryCompressedFilesOnCoverSelection": "尝试从压缩包内寻找封面",
  "Priority on cover selection": "封面查找优先级",
  "CoverSelectionOrder": "封面查找前排序",
  "FilenameAscending": "文件名正序",
  "FileModifyDtDescending": "文件修改时间倒序",
  "Column count": "列数",
  "Delete covers": "删除封面图",
  "Are you sure to delete those covers and automatically find other candidates?(Source covers will also be deleted)": "确认删除这些封面图并自动寻找新的封面图吗？(原始封面图也会被删除)",
  "Are you sure to delete this cover and automatically find another candidate?(Source covers will also be deleted)": "确认删除当前封面图并自动寻找新的封面图吗？(原始封面图也会被删除)",
  "Filename": "文件名",
  "Operation complete": "操作完成",
  "Are you sure to delete it?": "确认删除吗",
  "Invalid data": "非法数据",
  "Current indexes range of resources": "当前资源索引数",
  "It may cause poor performance of syncing media libraries.": "可能会导致同步媒体库的时间变长",
  "All unknown files (unknown covers for example) will be deleted permanently, are you sure?": "所有未知文件（比如未知的封面图）将会被永久删除（不可恢复），确定清除吗？",
  "Unknown files": "未知文件",
  "Start": "开始",
  "Are you sure to delete this resource?(files on your disk will also be deleted)": "确认删除当前资源吗？（物理文件也会被删除）",
  "Edit resource properties": "修改资源信息",
  "Sync": "同步",
  "Resource is synced": "资源同步完成",
  "Current name on disk": "当前文件名",
  "New name": "新文件名",
  "Discard cover": "删除当前封面",
  "Open folder": "打开文件夹",
  "Fullname": "全名",
  "fullname": "全名",
  "Set interval to sync all media libraries automatically": "设置媒体库自动同步时间间隔",
  "Commonly used tools": "常用工具",
  "Extract everything": "一键解压",
  "Total count": "总数",
  "Done count": "完成数",
  "Failed count": "失败数",
  "Current": "当前",
  "Failed files": "失败文件",
  "Preview": "预览",
  "Enable pre-release channel": "启用预览版本通道",
  "Prefer pre-release version which has new features but less stability": "预览版可以使用更多新功能，但可能稳定性较差",
  "Latest version": "最新版本",
  "Up-to-date": "当前版本已是最新",
  "Click to auto-update": "点此自动更新",
  "Auto-Update Fails? Click to download complete installers": "自动更新失败？点此下载完整新版安装包",
  "Restart to update": "立即重启更新",
  "Updating": "更新中",
  "Support": "支持",
  "formats": "格式",
  "Manual": "使用说明",
  "filename": "文件名",
  "If your compressed file is encrypted, it will also be extracted if '[{password}]' is found at end of its file name without extension": "如果在加密压缩文件名尾部（不包含后缀）加入[密码]，则会使用该密码解压该压缩文件",
  "For example: if its file name is 123[456].zip, then the 456 will be treat as its password and the 123 will be the directory to extract to": "例如：如果文件名是123[456].zip，则会用456去尝试解压该文件，且解压目录名是123",
  "Files with names (zip format and the first part for example) below will be treat as multipart compressed files with name": "如下格式（以zip格式举例）的压缩包会被认为是分P压缩包，其解压目录名为",
  "Password for multipart compressed files can be set at end of any of these files end before format and serial number part": "带密码的分P压缩包在任意一P的后缀和序号之前加密码字段即可",
  "For example: filename[456].zip.part01, filename[456].part01.zip": "例如：文件名[456].zip.part01，文件名[456].part01.zip",
  "Choose a category": "选择一个分类",
  "optional": "非必填",
  "Analyze": "分析",
  "Merge": "合并",
  "Extract sub directories recursively if directory contains folders only": "如果根目录下的文件夹仅包含子文件夹，则会将这些子文件夹提取至根目录",
  "Extract": "提取",
  "Remove middle part of only-one-folder path": "如果根目录下的文件夹仅包含一个子文件夹，则会将子文件夹内的文件移至该文件夹",
  "Not work for folders which have folders and files": "如果文件夹内同时包含文件夹和文件，则不会进行操作",
  "Failed to get updater": "获取更新工具失败",
  "Downloading updater": "正在下载更新工具",
  "No available version": "无可用版本",
  "Click here to retry": "点此重试",
  "Start updating": "开始更新",
  "App.AcceleratedStaticFileDirectory": "高性能存储目录",
  "App.MediaLibrarySyncInterval": "媒体库自动同步间隔",
  "BiliBili.Directory": "哔哩哔哩下载目录",
  "BiliBili.Cookie": "哔哩哔哩Cookie",
  "Quick search slot": "快捷搜索",
  "minRate": "最小评级",
  "languages": "语言",
  "mediaLibraryIds": "媒体库",
  "parseFailed": "解析失败",
  "tags": "标签",
  "pageSize": "每页数量",
  "pageIndex": "页码",
  "Add current search form to slot": "将当前搜索条件加入快捷搜索",
  "unnamed": "未命名",
  "Update name": "更新名称",
  "Select top 2147483647 files in extensions [.mkv,.wmv,.webm,.avi,.mp4,.flv,mov,.rmvb,3gp,.ts,.mpeg] as start files.": "将所有后缀为.mkv,.wmv,.webm,.avi,.mp4,.flv,mov,.rmvb,3gp,.ts,.mpeg的文件视作可播放文件",
  "Select top 1 files in extensions [.webp,.jpg,.gif,.psd,.jpeg,.tiff,.bmp,.png,.ico,.svg] as start files.": "将第一个后缀是.webp,.jpg,.gif,.psd,.jpeg,.tiff,.bmp,.png,.ico,.svg的文件作为可播放文件",
  "Select top 2147483647 files in extensions [.wav,.mid,.flac,.ogg,.weba,.mp3,.m4a,.midi] as start files.": "将第一个后缀是.wav,.mid,.flac,.ogg,.weba,.mp3,.m4a,.midi的文件作为可播放文件",
  "Parse name which likes [(20)191202][Publisher1(Publisher2,Publisher3),Publisher4(Publisher5),Publisher6]Title Part 2(Original)[CN]": "解析如\"[(20)191202][发布人1(发布人2,发布人3),发布人4(发布人5),发布人6]标题 Part 2(来源作品名)[CN]\"格式的名称",
  "Extract texts like ASD-999 or ASD999 from resource name": "会从文件名提取出类似ASD-999或ASD999的信息",
  "Parse name which likes [2691287][小巫酱w][A459080646]御萝双修小学妹的表白~不要拒绝啦！": "解析如\"[2691287][小巫酱w][A459080646]御萝双修小学妹的表白~不要拒绝啦！\"格式的名称",
  "Enable anonymous data tracking": "匿名数据采集",
  "The anonymous data will help us to improve our product experience, and no personal data will be collected": "匿名数据将会帮助我们提升产品体验，我们不会收集任何个人信息",
  "Discover and clean": "查找并清理",
  "Sync now": "立即同步",
  "Syncing media libraries": "正在同步媒体库",
  "Stop syncing": "停止同步",
  "Hide": "隐藏",
  "Syncing": "同步中",
  "Failed to sync": "同步失败",
  "Library synchronization": "同步媒体库",
  "Complete": "完成",
  "next sync will start at": "下次同步时间",
  "AcquireFileSystemInfo": "获取文件信息",
  "CleanResources": "清理未知资源",
  "AnalyzeResources": "分析资源",
  "CompareResources": "确认资源变更",
  "SaveResources": "保存资源",
  "Start now": "立即开始",
  "Updater Path": "更新器路径",
  "Backup Path": "备份路径",
  "Invalid media libraries (category has been deleted)": "无效媒体库（分类已被删除）",
  "There are some media libraries bound with current category, please delete them first before deleting this category.": "请先删除该分类下的媒体库",
  "Saved": "已保存",
  "Sync interval": "同步时间间隔",
  "Download path": "下载路径",
  "JavLibrary torrents and covers downloader": "JavLibrary种子下载地址和封面提取器",
  "Urls": "链接",
  "Torrent link keywords": "种子链接关键字",
  "One line per item": "每行一个",
  "Save form only": "仅保存表单",
  "Download": "下载",
  "Stop": "停止",
  "Media libraries belonging to category": "分类下的媒体库",
  "Other settings": "其他设置",
  "System information": "系统信息",
  "Start to analyze": "开始分析",
  "Start to remove": "开始移除",
  "Start to extract": "开始提取",
  "Start to merge": "开始合并",
  "Terms and Conditions": "使用条款",
  "Accept and start to use": "接受并开始使用",
  "We will do some data tracking, the anonymous data will help us to improve our product experience, and no personal data will be collected.": "我们将会收集匿名数据以帮助我们提升产品质量，并且不会采集任何个人信息。",
  "You can disable it in system settings.": "您可以在系统设置中禁用该功能。",
  "Default": "默认",
  "Group": "分组",
  "Tag group": "标签组",
  "Type name to search": "按名称搜索",
  "Show all": "显示全部",
  "Collapse": "折叠",
  "Order": "排序",
  "Location": "位置",
  "Please restart app and try this later": "请先重启本程序",
  "Moving files": "正在移动文件",
  "Move core data": "转移核心数据",
  "Moving files successfully, please restart app": "复制文件完成，请重启本程序",
  "Move core data to another directory": "转移核心数据到其他目录",
  "Command template": "命令模板",
  "You can change the command template for some specific scenarios. The `{0}` will be replaced by filename and the default command template is `{0}`.": "您可以自行设置调用命令模板。{0}会被替换成播放的文件名，命令模板的默认值是{0}。",
  "If the command template is `-i {0} --windowed`, the full command at runtime will be": "如果命令模板设置为'-i {0} --windowed'，实际会执行的完整命令将会是",
  "Basic components": "基础组件",
  "Clear inactive tasks": "移除非活跃任务",
  "Default priority": "默认优先级",
  "Add Date": "添加时间",
  "Release Date": "发布时间",
  "File Add Date": "文件添加时间",
  "File Modify Date": "文件修改时间",
  "Min Rate": "最低评分",
  "Custom Properties": "自定义属性",
  "Search everything": "从全部内容中搜索",
  "Series": "系列",
  "Larger cover": "封面大图",
  "Root paths": "根路径",
  "Path": "路径",
  "Filter": "筛选条件",
  "Path configuration validator": "路径配置验证器",
  "Shortcuts": "快捷方式",
  "Custom regex": "自定义正则",
  "Enhancers": "增强器",
  "Set enhancement target priorities": "设置增强优先级",
  "Enable this if you want to retrieve information from local nfo files. Nfo generated by other application will not be supported for now.": "如果希望从本地nfo文件获取资源信息，请启用本项。暂不支持其他软件创建的nfo文件。",
  "Add enhancers": "设置增强器",
  "Target": "目标",
  "Priority": "优先级",
  "Enhancements will be saved only if it's not exist, and the system will use priorities below to fill properties or files of resources.": "增强内容仅会在对应信息不存在时被保存，系统将会使用下表所配置的优先级去填充资源信息或文件",
  "You can choose which files or folders will be scanned as a resource by setting a regex to match them, and if nothing is set, the first layer things of root path will be the targets.": "您可以通过设置正则表达式来选择哪些文件(夹)应该被视作资源，默认情况下会将所有一级文件(夹)视作资源。",
  "If you just wanna choose resources by the filesystem layer, you can set it right there.": "如果您想直接通过文件(夹)层级筛选资源，可以直接在右侧设置层级。",
  "Validate": "验证",
  "Enhancement Records": "增强记录",
  "This is a temporary page to diagnose the enhancers quickly.": "本页面是临时页面，用于快速检查增强器的处理情况。",
  "Generate nfo": "创建nfo文件",
  "Publishers": "发布人",
  "Resource Create Date": "资源创建时间",
  "Resource Update Date": "资源更新时间",
  "Quick selection": "快速选取",
  "File Explorer": "文件管理器",
  "FFmpeg bin directory": "FFmpeg可执行文件路径",
  "Functional configurations": "功能配置",
  "Try discovering cover from": "尝试从右侧选择的内容获取封面",
  "Video": "视频",
  "CompressedFile": "压缩文件",
  "FFmpeg bin directory must be set to enable this options.": "设置FFmpeg可执行文件后方可启用该选项。",
  "You can download binary files from https://ffmpeg.org/download.html, and make sure you have ffprobe.exe and ffmpeg.exe in your directory.": "您可以从 https://ffmpeg.org/download.html 下载可执行文件，设置前请确保文件夹内包含ffprobe.exe和ffmpeg.exe2个文件。",
  "This is where core data files stored and DO NOT change them if not necessary.": "核心数据文件都存储在这里，如非必要请勿更改。",
  "Detailed information which describing the running states of app. You can send log files to developer if the app is not running normally, and you can delete them also if everything is ok.": "程序运行时的详细日志都存储在这里，如果程序运行异常，您可以将其发给开发者进行诊断，如果程序运行正常，您可以删除这些文件。",
  "Updater files for auto-updating, DO NOT delete any of them.": "用于程序自动更新，请勿删除。",
  "A data backup will be created when using the new version of app first time, you can delete them if everything is ok.": "首次使用新版本程序时会创建一次数据备份，如果新版本程序运行正常则可以删除这些备份。",
  "UselessWithWrapper": "被包围符包裹的无效字符",
  "LanguageWithWrapper": "被包围符包裹的标识语言的字符",
  "Text will be ignored if it surrounded by [wrappers]": "这些被包围符包裹的字符将会被忽略",
  "Text will be parsed as [specific language] if it surrounded by [wrappers]": "这些被包围符包裹的字符将会被视作是语言标识",
  "General text surrounders": "包围符",
  "Treat [text1] as [text2] during analyzation": "字符转换",
  "Extract volume information from this text group": "表示期数",
  "TBD, do not set it for now": "暂未启用",
  "Operation": "操作",
  "You can set initial tags to resource.": "可以为资源设置初始标签。",
  "If you just wanna choose resources by the layer to root path in filesystem, you can set it by changing the layer to root, or you can set the full regex to match resources.": "如果您想仅使用相对于根目录的文件层级作为资源筛选规则，则设置目录层级即可；否则也可以通过下方正则表达式设置更复杂的规则。",
  "Before matching, all paths of filesystem entries will be start-trimmed by root path and directory separator. All types (linux-based & win-based) of directory separator will be treated as '/' internally, and you can also use start and end symbols here.": "在正则匹配前，系统会移除文件路径中包含根路径的部分，并且会移除第一个文件分隔符。无论是linux还是windows的目录分隔符均会在系统内部被转换成/，您也可以在这里使用^$。",
  "For example, if root path is C:\\123\\456, and the file path is C:\\123\\456\\789\\10.txt, the text to match will be 789/10.txt.": "例如：如果根路径是C:\\123\\456，文件路径是C:\\123\\456\\789\\10.txt，那么用于正则匹配的文本将会是789/10.txt。",
  "Fixed tags": "固定标签",
  "Tags based on paths": "基于路径的动态标签",
  "Make some layers of path tags": "将部分路径作为标签添加到资源信息中",
  "Path-based tag": "基于路径的标签",
  "Fixed tag": "固定标签",
  "InsideWorldEnhancer": "InsideWorld内置增强器",
  "DLsiteEnhancer": "DLsite增强器",
  "NfoEnhancer": "Nfo增强器",
  "No need to standardize": "无需标准化",
  "Recycle bin": "回收站",
  "Select all": "全选",
  "Working directory": "工作目录",
  "Go to parent directory": "返回上级目录",
  "Return to previous directory": "返回上一个目录",
  "Change working directory": "变更工作目录",
  "Click to reload": "点击重新加载",
  "Open working directory in explorer": "在资源管理器中打开工作目录",
  "Wrap": "包裹",
  "Decompression": "解压",
  "Standardize": "标准化",
  "Move": "移动",
  "Delete all": "删除全部",
  "Unknown": "未知",
  "Directory": "文件夹",
  "Image": "图片",
  "CompressedFileEntry": "压缩包入口",
  "CompressedFilePart": "压缩包中间分P",
  "Symlink": "快捷方式",
  "Audio": "音频",
  "Filter files": "筛选文件",
  "Bulk rename": "批量重命名",
  "Add to start": "添加到首位",
  "Append to end": "添加到末尾",
  "Replace": "替换",
  "Delete first n chars": "刪除前n个字符",
  "Delete last n chars": "删除后n个字符",
  "Sequence numbers": "批量编号",
  "Extract children to parent and delete current directory": "将子文件(夹)提取至当前位置，并删除该文件夹",
  "Drag to sort": "拖拽排序",
  "click to edit": "点击编辑",
  "Add tags": "添加标签",
  "Add tag groups": "添加标签组",
  "File Processor": "文件处理器",
  "Media libraries": "媒体库",
  "Add a category": "创建分类",
  "Name of category": "分类名称",
  "Return": "返回",
  "Double click to edit": "双击编辑",
  "Deleting": "正在删除",
  "You can share tags and rate of same physical filesystem item from different app instances by enabling this option, but it may cause poor performance of tag-related operations.": "启用该选项后，可以跨设备同步标签和评分等数据，但会略微降低相关的操作性能。",
  "Add media library": "添加媒体库",
  "Name of media library": "媒体库名称",
  "Path-based tags": "基于路径的标签",
  "Under development": "开发中",
  "Resources will not loaded automatically after modifying media libraries, you can click \"sync button\" at top-right of current page to load your resources immediately.": "修改媒体库之后资源并不会被自动加载，您可以通过在右上角点击同步按钮来加载资源",
  "Select a working directory": "请选择工作目录",
  "Id for debugging": "id，调试用",
  "Count of resources": "资源数量",
  "No file selected": "未选择文件",
  "QuickJump": "快速跳转",
  "Recommended": "推荐",
  "Current category": "当前分类",
  "Select a target media library": "选择目标媒体库",
  "Quick filter": "快速筛选",
  "Move to ...": "移动至...",
  "Hide all": "隐藏全部",
  "Remove all enhancement records": "删除全部增强记录",
  "Removing all enhancement records of resources under this category": "即将删除该分类下全部增强记录",
  "Removing all enhancement records of resources under this media library": "即将删除该媒体库下全部增强记录",
  "Enhancement records": "增强记录",
  "Remove all records": "删除全部增强记录",
  "Enhancer": "增强器",
  "Enhancement": "增强内容",
  "Enhance Dt": "增强时间",
  "If executable is not set, files will be opened by your application set in your OS settings.": "如果未设置可执行文件，则会使用系统设置的默认程序打开文件",
  "Default executable": "默认可执行文件",
  "Default command template": "默认命令模板",
  "Sub player": "子播放器",
  "You can set different players to open files with different types": "您可以为不同类型的文件设置不同的播放器",
  "Default is `{0}`. {0} will be replaced by filename": "默认值：{0}，{0}会被替换成文件名",
  "If all sub players mismatched the target file, then the default executable would be used": "如果所有的子播放器均和目标文件不匹配，则会使用默认可执行文件播放",
  "Use OS defaults": "使用系统默认",
  "Sub players": "子播放器",
  "Extensions can not be empty": "扩展名不能为空",
  "Select a path": "选择路径",
  "Checking in libraries...": "正在和媒体库比对",
  "Unsupported": "暂不支持",
  "Picked recently": "最近选择",
  "Wrapping": "正在包裹",
  "Entries will be moved to": "文件(夹)将会被移动至",
  "Filtering": "过滤中",
  "Selection mode": "选择模式",
  "Single": "单个",
  "Range": "范围",
  "Batch": "批量",
  "Delete all files with same name in working directory [{{workingDirectory}}]": "删除工作目录[{{workingDirectory}}]下所有同名文件",
  "{{count}} items": "{{count}}项",
  "{{count}} selected": "已选择{{count}}项",
  "Sure to delete?": "确认删除吗",
  "Decompress": "解压",
  "Copy": "复制",
  "Copied": "已复制",
  "Failed to copy": "复制失败",
  "Open {{name}} in Explorer": "在资源管理器中打开{{name}}",
  "Delete": "删除",
  "Enhancer is used to populate and expand information and files of resources": "增强器是用来填充和扩充资源信息和文件的工具",
  "Media library": "媒体库",
  "Save": "保存",
  "You can filter some namespaces and tags such as 'language:*' for ignoring all tags in language namespace": "您可以设置需要过滤的命名空间和标签，比如language:*可以忽略全部language命名空间下的标签",
  "External search engines": "外部搜索引擎",
  "Excluded tags": "排除标签",
  "Url template": "Url模板",
  "You can set external search engines for searching resource by name quickly in resource list, '{keyword}' will replaced by resource name or filename.": "您可以设置外部搜索引擎，设置完成后可以在资源列表页通过资源名称快速打开搜索页面，{keyword}会被替换成资源名或文件名",
  "Cookie is required for this feature. The format of excluded tags is something like 'language:chinese', and you can use * to replace namespace or tag, 'language:*' for example.": "Cookie必填。排除标签的命名格式类似于language:chinese，也可以使用*取代所有exhentai的namespace和tag，如language:*",
  "Enable scheduler": "自动定时执行",
  "Invalid cookie": "无效Cookie",
  "Cookie is good": "Cookie验证成功",
  "Validate cookie": "验证Cookie",
  "Favorites to archive": "归档收藏夹",
  "Downloaded posts will be moved to there, please make sure the capacity of favorites is enough, the default max capacity of favorites is 1000 for now": "已下载的投稿会被转移至该收藏夹，请确保收藏夹有足够的剩余容量，目前一个收藏夹的默认总容量是1000",
  "Open directory for downloading": "打开下载文件夹",
  "Determine which files will be treated as playable files": "决定哪些文件会被视作可以播放的文件",
  "Specify a player to play playable files": "指定一个播放器用来播放可播放文件",
  "Expand properties of resources, such as publisher(property), publication date(property), tags(property), cover(file), etc": "扩展资源属性，比如作者（属性），发布时间（属性），标签（属性），封面图（文件）等",
  "Keyword": "关键字",
  "Import": "导入",
  "Export": "导出",
  "Candidates": "候选",
  "Preferred": "首选",
  "Failed to decompress? Try another way": "解压失败？试试其他方法",
  "Password can not be empty": "密码不能为空",
  "Playlist": "播放列表",
  "Create": "创建",
  "Merge to": "合并至",
  "Set preferred": "设置为默认",
  "Creating playlist": "创建播放列表",
  "Add to playlist": "添加至播放列表",
  "Add it here": "添加到这里",
  "Adding alias": "添加别名",
  "Merging current alias group to": "合并当前别名分组至",
  "Search alias": "搜索别名",
  "Preferred alias is displayed, the original name is": "已展示别名，原名为",
  "Property": "属性",
  "Cover": "封面",
  "1. Cookie of ExHentai must be set in system properties.\n2. The first item of search result will be treated as matched resource.\n3. You can set excluding tags also.": "1. 必须先在系统设置里设置ExHentai的Cookie\n2. 会使用搜索结果的第一个资源作为目标资源\n3. 您也可以设置需要排除哪些标签",
  "Threads": "线程数",
  "Image limits": "图片访问限制",
  "Links": "链接",
  "Alias applied": "已应用别名",
  "If you are browsing exhentai.org, you should decrease the threads of downloading.": "如果您正在浏览exhentai.org，您应该适当降低下载线程数。",
  "Your download will start automatically if links are set": "如果您设置了下载链接，下载任务将会自动开始",
  "Add resource to favorites": "添加该资源至收藏夹",
  "Add to playlists": "添加至播放列表",
  "Add file to playlists": "添加当前文件至播放列表",
  "Select favorites": "选择收藏夹",
  "Sync media libraries": "同步媒体库",
  "SingleWork": "单个作品",
  "Raw name": "原名",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "已停用",
  "Select from media library": "从媒体库选择路径",
  "Resource overview": "资源总览",
  "Added today": "本日新增",
  "Added this week": "本周新增",
  "Total": "全部",
  "Show larger cover on mouse hover": "鼠标悬浮时显示封面大图",
  "Downloader": "下载器",
  "Introduction": "介绍",
  "Files": "文件列表",
  "Bulk delete": "批量删除",
  "{{job}} will be started once an hour automatically, but you can trigger it manually by clicking there.": "{{job}}会以一小时一次的频率自动启动，但您也可以通过点击此处手动启动它。",
  "Nfo files generation": "nfo文件的生成",
  "Synchronization of media libraries": "媒体库的同步",
  "Generate nfo files": "生成nfo文件",
  "Clear": "清空",
  "Selected recently": "近期选择",
  "Unable to get bilibili favorites, make sure your cookie is set properly": "无法获取哔哩哔哩收藏夹信息，请确保Cookie设置正确",
  "Set now": "立即设置",
  "Site": "站点",
  "Interval": "间隔",
  "Creating download task": "创建下载任务",
  "Create download task": "创建下载任务",
  "Configurations": "配置",
  "Set a page range if you don't want to download them all. The minimal page number is 1.": "如果不想下载全部内容，可以设置一个页码范围。页码从1开始。",
  "Pages": "页码",
  "You can set the previous downloading checkpoint manually to make the downloader start the downloading task from it. In most cases, you should let this field set by downloader automatically. Each downloader has its own checkpoint format, and invalid checkpoint data will be ignored. You can find samples on our online document.": "您可以手动设置下载检查点数据，设置后下载器将会从该检查点开始下载。大部分情况下无需手动更新该字段，下载器会自动调整该字段的内容。每个下载器的检查点数据格式均不同，如果填写的数据无效，则会被下载器忽略。您可以在本软件的文档中找到检查点数据样例。",
  "Interval for checking for new contents. ": "每过一段时间检查是否有新内容。",
  "Day": "天",
  "Hour": "小时",
  "Minute": "分钟",
  "Second": "秒",
  "Checkpoint": "检查点",
  "Default download path": "默认下载路径",
  "Source": "源",
  "Idle": "空闲",
  "Downloading": "下载中",
  "Paused": "已暂停",
  "Naming convention": "命名规则",
  "You can select fields to build a naming convention template, and '/' to create directory.": "您可以选择字段来构建命名模板。使用/可以创建文件夹。",
  "Global configurations": "全局配置",
  "Check": "查看",
  "Next start time": "下次开始时间",
  "Failure times": "失败次数",
  "Remove this task": "移除这个任务",
  "WaitingToStart": "等待下载",
  "Stopped": "已停止",
  "InQueue": "在队列中",
  "Download task": "下载任务",
  "No data": "暂无数据",
  "Starting": "正在开始",
  "Stopping": "停止中",
  "Disable": "禁用",
  "Moving direction": "移动方向",
  "Request interval": "请求间隔",
  "Watched": "已关注",
  "In most cases, you don't need to set this manually.": "大部分情况下无需手动设置。",
  "Add fixed tags for resources": "为资源添加固定标签",
  "Path configuration": "路径配置",
  "Which files/folders are resources?": "哪些文件(夹)是资源？",
  "Set properties of resources by path segments": "通过文件路径设置资源信息",
  "The {{layer}} layer": "第{{layer}}层",
  "The {{layer}} layer to the last": "倒数第{{layer}}层",
  "Found top {{count}} resources. (shows up to 100 results)": "找到了前{{count}}个资源。（最多展示100个结果）",
  "{{count}} possible conflicts segment configurations are found.": "发现了{{count}}个可能相互冲突的基于文件路径的配置。",
  "Path segment configuration": "基于路径的配置",
  "Not set": "未配置",
  "Set fixed tags": "设置固定标签",
  "Next step": "下一步",
  "Parent resource": "父级资源",
  "ParentResource": "父级资源",
  "CustomProperty": "自定义属性",
  "JavLibraryEnhancer": "JavLibrary增强器",
  "ExHentaiEnhancer": "ExHentai增强器",
  "Warning: path may be conflict with other media libraries:": "当前路径可能和其他媒体库路径冲突：",
  "No content": "暂无内容",
  "Set a name for category": "请输入分类名称",
  "End creation": "结束创建",
  "Return to previous step": "返回上一步",
  "Select a component to discover playable files": "请选择一个组件用来查找可以播放的文件",
  "What player is able to play those files?": "请选择一个播放器用来播放这些文件",
  "Set media libraries": "配置媒体库",
  "Set a name for media library": "请输入媒体库名称",
  "Where are your resources saved?": "您的资源保存在哪里？",
  "A category is used to handle one type resources (mostly cataloged by media type).": "一个分类用于处理一类资源（一般按照媒体类型分类）",
  "A good practice naming category is 'Anime', 'Comic' and 'Game' instead of 'ACG'(mixed types).": "推荐使用'动画'、'漫画'或'游戏'作为分类名称，而不是大合集'ACG'",
  "Add a media library": "创建一个媒体库",
  "Add at least one media library to continue": "请先至少创建一个媒体库",
  "You can set a name for media library freely using your own rules. Such as 'pending', 'watching', 'done'.": "您可以使用自己的规则随意为媒体库设置名称。比如：'待定', '进行中', '已阅'",
  "Select a file you want to play": "选择一个您想播放的文件",
  "Set it later and go to next step": "稍后设置",
  "Your resource is located by system automatically, you can click any path segment to change it if it's not correct.": "您的资源已被系统自动定位，您可以通过点击路径来修改它",
  "And you can set at most one parent resource too.": "而且您可以为它设置一个父级资源",
  "A root path is required for a media library, you must choose any of path segments to set it.": "您必须设置一个路径作为媒体库的根目录",
  "A resource can be a movie, manga, etc. And it is the smallest unit bound to media library and category.": "一个资源可以是一部电影、一部漫画。它是与媒体库相关联的最小单位",
  "All sub file entries will be treated as the contents of resource, but not resources self.": "所有资源内的文件将会被视作资源内容，而不会被视作一个个资源",
  "You can set conventions on each path segments to fill the properties of resources.": "您可以将每一段路径设置为资源的一些属性",
  "If your path layer isn't stable to root path but it is stable to resource, 'The xxx layer to the resource' is your better choice.": "如果您选择的路径片段相对于根目录不固定（如：可能是根目录后的第二层，也可能是第三层），但对于资源路径来说是固定的（比如是资源路径的前一级），那您应该选择'资源前的第1级'",
  "Missing": "缺失",
  "RootPath": "根目录",
  "{{properties}} are required to select this.": "必须先设置{{properties}}才能选择当前字段",
  "Add tags for resources": "为资源添加标签",
  "{{a}} can not be after than {{b}}": "{{a}}不能在{{b}}后面",
  "{{a}} can not be ahead of {{b}}": "{{a}}不能在{{b}}前面",
  "Please locate your resource first": "请先定位您的资源",
  "Sync after saving": "保存后立即同步",
  "Resources will not be loaded using new configuration automatically if this option is disabled.": "如果不选择该选项，资源将不会自动被加载",
  "Shall we add some tags for resources?": "我们需要为资源添加一些固定标签吗？",
  "Pick some tags": "挑选一些标签",
  "Do you want to extract some properties from path segments?": "您希望从路径中提取一些信息吗？",
  "Some enhancers are suitable for those resources": "有一些增强器可以使用",
  "You can change the priorities of enhancements by dragging and dropping.": "您可以通过拖拽更改增强信息的优先级",
  "This matcher is readonly.": "目前不可更改",
  "Select a file you want to play in another root path": "选择一个其他根目录下您想播放的文件",
  "Here are rest options": "其他选项",
  "Configuration": "配置",
  "Locate your rest resources": "定位您的其他资源",
  "Generated nfo files are not capable loaded by other apps.": "生成的nfo文件无法在其他app中打开",
  "Validate then save": "验证然后保存",
  "Requests overview": "请求情况总览",
  "This is a folder": "这是一个文件夹",
  "This is a file": "这是单文件",
  "Complete the configurations and return to media library path configurations": "配置完成，返回媒体库路径配置列表",
  "Set it later and return to media library path configurations": "稍后设置本项，返回媒体库路径配置列表",
  "Complete the configurations and return to media library list": "配置完成，返回媒体库列表",
  "Set it later and return to media library list": "稍后设置，返回媒体库列表",
  "Complete the configurations and go to the next step": "完成配置并进入下一步",
  "Hide children": "隐藏子资源",
  "Play": "播放",
  "Open": "打开",
  "Children resources": "子资源",
  "Setup a category": "配置分类",
  "Setup media libraries": "配置媒体库",
  "Setup other options": "其他配置",
  "Startup page": "启动页",
  "Load all file types": "查询全部文件类型",
  "Please pay attention, you marked a file as a resource. We'll treat all files or folders with same path layer as resources by default. It may not be your actual design(if you chose a movie and its subtitle file has the same path layer, then the subtitle file will be another resource).": "请注意，您选择了一个文件作为资源，默认情况下，我们会将所有和该文件同一层级的文件(夹)视作资源。但在某些情况下（如果字幕文件和视频文件在同一层级，那么字幕文件会被视作另一个资源）这可能不是您想要的结果。",
  "If you want to mark resources with specific file types, you can click button below to load all file types and select some of them.": "如果您需要根据文件类型筛选资源，您可以点击下方的按钮加载全部文件类型，然后进行选择。",
  "You can mark resources by file types.": "您可以通过选择对应的文件类型来筛选您的资源。",
  "None of file types has been selected, we'll treat all files or folders with same path layer as your file as resources.": "目前未选择任何类型，会将所有同层级文件(夹)视作资源",
  "You selected {{count}} file types:": "目前已选择{{count}}项：",
  "No known file type is found.": "未找到任何已知类型的文件",
  "You are deselecting extension same as file you selected": "您正在移除您选择的文件类型",
  "After your deselection, the current file will not be treat as a resource, and you need reset the Resource part from path segments, are you sure to remove file type: {{ext}}?": "在您取消选择后，当前选择的文件将不会被视作资源，您需要重新通过路径设置资源，确认移除文件类型{{ext}}吗",
  "Please select root path first.": "请先选择根目录",
  "Create now": "立即创建",
  "Potential risks have been detected": "检测到潜在风险",
  "Sure to continue?": "是否继续？",
  "Level": "级别",
  "Message": "消息",
  "Logger": "记录器",
  "Event": "事件",
  "Time": "时间",
  "An error occurred": "发生了一些错误",
  "Back to homepage": "返回首页",
  "Please take a screenshot or copy all contents manually then send it to the developer, thanks": "请截图或复制全部内容然后发送给开发者，谢谢",
  "Sure to delete the following tags?": "确认删除以下标签吗？",
  "Editing tag": "编辑标签",
  "List": "列表",
  "One url for one line": "一个链接一行",
  "Ranking": "排行",
  "Following": "关注",
  "Novel is not supported now, please make sure your url likes: ": "暂不支持小说，请确认您的链接和下方链接类似：",
  "CommandTemplate": "命令模板",
  "commandTemplate": "命令模板",
  "executable": "可执行文件",
  "Nothing here yet": "这里什么都没有",
  "Select files with specific extensions as playable files.": "选择指定后缀的文件作为目标文件",
  "ExtensionBasedPlayableFileSelector": "基于文件后缀的查找器",
  "CustomPlayer": "自定义播放器",
  "RegexEnhancer": "正则增强器",
  "maxFileCount": "最大文件数量",
  "extensions": "扩展列表",
  "subPlayers": "子播放器",
  "Reserved property": "内置属性",
  "Custom property": "自定义属性",
  "Group name": "分组名",
  "No capturing groups are found": "未找到捕获组",
  "Multiple invalid capturing group names are found: {{names}}": "发现多个无效捕获组：{{names}}",
  "Invalid capturing group": "无效捕获组",
  "Type is not set": "未设置类型",
  "Property is not set": "未设置属性",
  "regex": "正则表达式",
  "groups": "分组",
  "Invalid configuration": "无效配置",
  "Invalid group": "无效分组",
  "{{key}} is not set": "未填写{{key}}",
  "Reserved": "内置",
  "Please select at least one enhancer.": "请至少选择一个增强器",
  "Version": "版本",
  "Data version": "数据版本",
  "May be different in incoming versions of app": "在未来的软件版本中可能会变化",
  "May be different after configuration change": "在配置变更后可能会变化",
  "Applied to": "应用于",
  "Enhance now": "立即增强",
  "File list": "文件列表",
  "Extract contents from directory": "提取文件夹中的内容",
  "Add to favorites": "添加至收藏夹",
  "Enhancements": "增强内容",
  "Select a path from media library": "从媒体库中选择路径",
  "Copy name": "复制名称",
  "Deleting all '{{fileName}}' in working directory: {{workingDirectory}}": "即将删除'{{workingDirectory}}'下全部名为'{{fileName}}'的文件",
  "Found {{count}} entries": "找到{{count}}个条目",
  "Discovering files with same name": "正在寻找同名文件",
  "Delete with same name": "删除同名",
  "Or use a password from history": "或者使用历史密码",
  "No password in history": "还没有历史密码",
  "Delete password from history?": "确认删除历史密码吗？",
  "Create task": "创建任务",
  "Bulk start": "批量开始",
  "Bulk stop": "批量停止",
  "Click to search": "点击搜索",
  "Delay": "延迟",
  "Files or directories will be moved after the delayed time from the time they are created here. The delay is working for the first layer entries only.": "文件或文件夹在移动至此的一段时间以后才会被移动。延迟仅对第一层级的条目生效。",
  "You can set a proxy for network requests, such as socks5://127.0.0.1:18888": "可以为网络请求指定代理，例如：socks5://127.0.0.1:18888",
  "Setup": "设置",
  "The {{layer}} layer after root path": "根目录后的第{{layer}}层",
  "The {{layer}} layer to the resource": "资源文件（夹）前的第{{layer}}层",
  "{{a}} must come before {{b}}": "{{a}}必须在{{b}}前面",
  "{{a}} must come after {{b}}": "{{a}}必须在{{b}}后面",
  "Add a property to current segment. Some properties may not able to set by layer, but you still can set it by regex.": "为当前层级添加一个属性。有些属性可能无法通过层级设置，但您仍然可以通过正则表达式设置。",
  "Test failed, please check your regex": "测试失败，请检查您的正则表达式",
  "The whole matched text will be ignored if capturing groups are used": "如果使用了捕获组，完整的匹配文本将被忽略",
  "Set by {{thing}}": "通过{{thing}}设置",
  "layer": "层级",
  "Submit": "提交",
  "Close": "关闭",
  "{{target}} should come after {{invalidMatchers}}": "{{target}}应该在{{invalidMatchers}}后面",
  "{{target}} should come before {{invalidMatchers}}": "{{target}}应该在{{invalidMatchers}}前面",
  "Readonly": "只读",
  "Setting a Resource property to segment": "为路径片段设置资源属性",
  "Some properties may not able to set by layer, but you still can set it by regex.": "有些属性可能无法通过层级设置，但您仍然可以通过正则表达式设置。",
  "Match target is not found": "未找到正则匹配目标",
  "Fixed text: {{text}}": "固定文本：{{text}}",
  "Regex: {{regex}}": "正则表达式：{{regex}}",
  "Layer: the {{layer}} layer to the last": "层级：倒数第{{layer}}层",
  "Layer: the {{layer}} layer": "层级：第{{layer}}层",
  "[{{matchers}}] (is)are required to set this property": "必须先设置{{matchers}}",
  "Match failed": "匹配失败",
  "Text to be matched": "待匹配文本",
  "Matched {{count}} results": "匹配到{{count}}个结果",
  "Global matches": "全局匹配",
  "Segment matches": "片段匹配",
  "Match by file extensions": "通过文件后缀匹配",
  "Errors": "错误",
  "Resource matcher can not have a regex result(make sure you are not setting groups in regex)": "资源匹配器不能有正则结果(请确保您没有在正则表达式中设置捕获组)",
  "Test": "测试",
  "Setup how to find resources and properties": "设置如何查找资源和属性",
  "To setup this item, you should pick up a file first within your root path.": "设置该项前您需要先选择一个根目录下的文件。",
  "If you want to populate properties as many as possible, you should pick up a file with more layers in path.": "如果您想设置更多属性，请选择尽量深层的文件。",
  "I need choose files with specific types as resources": "我需要选择特定类型的文件作为资源",
  "Test then save": "先验证再保存",
  "Layer": "层级",
  "Regex": "正则表达式",
  "FixedText": "固定文本",
  "Additional properties": "附加属性",
  "Sub file/folder": "子文件（夹）",
  "Will be deleted": "将会被删除",
  "Wrapping {{count}} file entries": "正在包裹{{count}}个文件(夹)",
  "No background task": "没有后台任务",
  "Contents will be decompressed to the same directory as the compressed file.": "文件内容将会被解压至和压缩文件名相同的目录。",
  "Alternatively, you can choose a password from the following candidates:": "或者，您可以从以下候选密码中选择一个：",
  "Alternatively, you can choose a password from recently used passwords:": "或者，您可以从最近使用的密码中选择一个：",
  "Alternatively, you can choose a password from frequently used passwords:": "或者，您可以从经常使用的密码中选择一个：",
  "Or you can use a custom password:": "您也可以指定密码：",
  "Use custom password to decompress": "使用指定密码解压",
  "Moving": "移动中",
  "Success": "成功",
  "Delete all files with same name": "删除所有同名文件",
  "File mover": "文件移动器",
  "Merge contents": "合并内容",
  "Bulk move": "批量移动",
  "Capture as a new cover": "截图并设置为新封面",
  "Sure to set new cover?": "确认变更封面吗？",
  "Failed to capture video frame": "获取视频帧失败",
  "Available when video is paused": "视频暂停时可使用",
  "Select duration": "选择时间段",
  "Add successfully": "添加成功",
  "Added": "已添加",
  "You can add it more than once, and if you want to remove it from playlist, you should click the corresponding playlist first.": "可以被添加多次，如果您想从播放列表中移除它，您需要先点击对应的播放列表。",
  "No playable contents": "没有可播放的内容",
  "Details of {{name}}": "{{name}} 详情",
  "Use player to play": "使用播放器播放",
  "Bad page: {{page}}": "页码错误：{{page}}",
  "Invalid tag": "无效标签",
  "Bulk": "批量",
  "Start all": "全部开始",
  "Stop all": "全部停止",
  "Validating cookie": "正在验证Cookie",
  "Layer mode is available": "层级模式可用",
  "Layer mode is not available": "层级模式不可用",
  "Regex mode is available": "正则模式可用",
  "Regex mode is not available": "正则模式不可用",
  "Selected value will be replaced": "已经选择的值将会被替换",
  "Sure to stop?": "确定停止吗？",
  "Show more": "查看更多",
  "Passwords": "密码列表",
  "Used recently": "最近使用",
  "Used frequently": "经常使用",
  "Are you sure to extract contents in those directories? Those directories will be removed after extraction. You can check the demo by extracting one directory.": "确定要提取这些目录中的内容吗？提取后这些目录将会被删除。您可以通过提取单个目录来了解本功能。",
  "Extracting contents": "即将提取内容",
  "Start decompressing": "开始解压",
  "Standardization": "标准化",
  "DateTime": "日期时间",
  "Trim": "移除前后空白",
  "Setting tags": "设置标签",
  "dsnf-dialog-title": "在<3>{{workingDirectory}}</3>中删除全部名称为<1>{{fileName}}</1>的文件",
  "fp.te.db.defaultPassword": "默认情况下，我们将会使用<1>{{password}}</1>作为密码",
  "fp.mergeContents": "合并<1>{{name}}</1>个文件(夹)",
  "fp.mergeContentsIn": "合并<1>{{name}}</1>的子文件(夹)",
  "fp.bulkOperation": "{{operation}}<1>{{count}}</1>个文件(夹)",
  "resource.search-engine.tip": "使用 <1>{{name}}</1> 搜索 <3>{{keyword}}</3>",
  "Validating": "验证中",
  "Proxy": "代理",
  "Save without validation": "不验证直接保存",
  "Saving": "保存中",
  "Unable to find any resource": "未能找到任何资源",
  "Change name": "改变名称",
  "Exit behavior": "退出交互",
  "Minimize": "最小化",
  "Exit": "退出",
  "Prompt": "提示",
  "/ is the directory separator always, not \\": "除非特别说明，一般使用/作为目录路径分隔符，而不是\\",
  "You should not use capturing groups on Resource property due to partial path is not available to match a file system entry": "您不应该在*资源*属性中使用捕获组，因为不完整的匹配结果将无法定位到文件系统中的文件(夹)",
  "Capturing groups are not allowed on Resource property": "捕获组不可用于*资源*属性中",
  "Custom property key": "自定义属性key",
  "Type here": "在这里输入",
  "This is a child resource": "这是一个子资源",
  "This is a parent resource": "这是一个父级资源",
  "Replace tags in search": "仅搜索该标签",
  "Append to tags in search": "追加搜索该标签",
  "Remove cover cache": "清除封面緩存",
  "Current cover file will be overwritten.": "当前封面文件将会被覆盖。",
  "Save as a new cover": "保存为新封面",
  "Initializing": "初始化中",
  "NothingToPreview": "没有可预览的内容",
  "Follow system": "跟随系统",
  "Light mode": "浅色模式",
  "Dark mode": "深色模式",
  "It's a directory where temporary files stored, such as cover files, etc.": "这是一个存放临时文件的目录，比如自动生成的封面图等。",
  "Temporary files path": "临时文件路径",
  "Cover of single-file-resource will be saved to temp folder": "单文件资源的封面将会被保存至临时文件夹",
  "Save to temp folder": "保存至临时文件夹",
  "Cover file may be lost if you change the resource name in file system": "如果您在文件系统中修改了资源名称，封面文件可能会丢失",
  "Save to resource folder": "保存至资源文件夹",
  "Your original resource files may be tainted because the cover file will be added to the resource folder": "由于封面文件会被添加至资源文件夹，您的原始资源文件可能会被污染",
  "Quick preview is not fully enabled": "快速预览未完全启用",
  "It's highly recommended to configure ffmpeg path in settings to enable the quick preview feature for videos.": "强烈建议您在系统配置中设置ffmpeg路径，以启用视频的快速预览功能。",
  "Resource discovery": "资源发现",
  "You have to set this to discover resources": "设置该项后才能扫描到资源",
  "Capturing groups are used, only matched text will be applied": "已使用捕获组，仅被捕获的文本会被应用",
  "Whole segment will be applied if capturing group is not used": "未使用捕获组，完整的路径片段将会被应用",
  "Match result": "匹配结果",
  "Applied to {{count}} categories": "已应用于{{count}}个分类",
  "You've set multiple enhancers, so you should set priories of their enhancements below.": "您设置了多个增强器，请在页面下方设置它们的增强优先级。",
  "You can change this behavior in configuration page": "您可以在系统配置页面更改此行为",
  "Remember my choice": "记住我的选择",
  "Cover save location": "封面保存位置",
  "Overwrite existed cover": "覆盖已存在的封面",
  "Overwrite existed cover when save a new cover": "保存新封面时覆盖已存在的封面",
  "ResourceDirectory": "资源文件夹",
  "TempDirectory": "临时文件夹",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Cover saved successfully": "封面保存成功",
  "Added this month": "本月新增",
  "Overview": "总览",
  "Trending": "趋势",
  "Aliases": "别名",
  "SpecialTexts": "特殊字符",
  "Third party": "第三方",
  "InProgress": "进行中",
  "Last week": "上周",
  "{{count}} weeks ago": "{{count}}周前",
  "Resource properties": "资源属性",
  "Resource tags": "资源标签",
  "OK": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "New Folder": "新文件夹",
  "Select file": "选择文件",
  "Select folder": "选择文件夹",
  "Selected": "已选择",
  "You can type a path here": "您可以输入一个路径",
  "Sort by name": "按名称排序",
  "Not installed": "未安装",
  "Click to update to version": "点击更新至版本",
  "Dependent components": "依赖组件",
  "Default location": "默认位置",
  "This function is not working because lux or ffmpeg is not found, check them in system configurations": "该功能无法使用，因为未找到lux或ffmpeg，您可以在系统配置界面确认它们的状态",
  "Quick edit mode": "快速编辑模式",
  "Back to normal edit mode": "返回普通编辑模式",
  "One path per line": "每行一个路径",
  "Target path": "目标路径",
  "Add source path": "添加源路径",
  "Add target path": "添加目标路径",
  "Failed to get information of new version": "获取新版本信息失败",
  "Checking new version": "正在检查新版本",
  "Select file system entries": "选择文件或文件夹",
  "Disable cache": "禁用缓存",
  "Disable media previewer on mouse hover": "禁用鼠标悬浮快速预览",
  "Found some conflicted tasks": "发现一些任务冲突",
  "Download selected tasks firstly": "优先下载所选任务",
  "Add selected tasks to the queue": "将所选任务加入队列",
  "Add a filter": "添加一个过滤器",
  "Add a group": "添加一个分组",
  "BulkModificationFilterGroupOperation.And": "并且",
  "BulkModificationFilterGroupOperation.Or": "或者",
  "BulkModificationFilterOperation.Equals": "等于",
  "BulkModificationFilterOperation.NotEquals": "不等于",
  "BulkModificationFilterOperation.Contains": "包含",
  "BulkModificationFilterOperation.NotContains": "不包含",
  "BulkModificationFilterOperation.StartsWith": "前缀等于",
  "BulkModificationFilterOperation.NotStartsWith": "前缀不等于",
  "BulkModificationFilterOperation.EndsWith": "后缀等于",
  "BulkModificationFilterOperation.NotEndsWith": "后缀不等于",
  "BulkModificationFilterOperation.GreaterThan": "大于",
  "BulkModificationFilterOperation.LessThan": "小于",
  "BulkModificationFilterOperation.GreaterThanOrEquals": "大于或等于",
  "BulkModificationFilterOperation.LessThanOrEquals": "小于或等于",
  "BulkModificationFilterOperation.IsNull": "为空",
  "BulkModificationFilterOperation.IsNotNull": "不为空",
  "BulkModificationFilterOperation.In": "在列表中",
  "BulkModificationFilterOperation.NotIn": "不在列表中",
  "BulkModificationFilterOperation.Matches": "正则匹配",
  "BulkModificationFilterOperation.NotMatches": "正则不匹配",
  "Enable": "启用",
  "Select tags": "选择标签",
  "Select media libraries": "选择媒体库",
  "FileName": "文件名",
  "DirectoryPath": "文件夹路径",
  "Filters": "过滤器",
  "Variables": "变量",
  "Processes": "处理器",
  "Result": "结果",
  "Create from this": "由此创建",
  "AddToStart": "添加至首位",
  "AddToEnd": "添加至末尾",
  "AddToAnyPosition": "添加至任意位置",
  "RemoveFromStart": "从首位移除",
  "RemoveFromEnd": "从末尾移除",
  "RemoveFromAnyPosition": "从任意位置移除",
  "ReplaceFromStart": "从首位替换",
  "ReplaceFromEnd": "从末尾替换",
  "ReplaceFromAnyPosition": "从任意位置替换",
  "ReplaceWithRegex": "正则替换",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.SetWithFixedValue": "<0> 替换 </0> 为固定值",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.SetWithDynamicValue": "<0> 替换 </0> 为动态值",
  "SetWithFixedValue": "设置为固定值",
  "SetWithDynamicValue": "设置为动态值",
  "Duplicate": "复制",
  "Position.Beginning": "首位",
  "Position.End": "末尾",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.RemoveFromStartOrEnd": "从<3>{{direction}}</3>删除<1>{{count}}</1>个字符",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.AddToStartOrEnd": "在<3>{{direction}}</3>添加<1>{{value}}</1>",
  "BulkModification.Processor.Editor.Operation.AddToAnyPosition": "在 <5/> 第 <3/> 个字符处添加 <1/>",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.AddToAnyPosition": "在<5>{{direction}}</5>第<3>{{position}}</3>个字符处添加<1>{{value}}</1>",
  "BulkModification.Processor.Editor.Operation.RemoveFromAnyPosition": "从 <7/> 第 <5/> 个字符 <3/> 删除 <1/> 个字符",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.RemoveFromAnyPosition": "从<7>{{direction}}</7>第<5>{{position}}</5>个字符处<3>{{removeDirection}}</3>移除<1>{{count}}</1>个字符",
  "BulkModification.Processor.Editor.Operation.Replace": "将 <1/> 替换为 <3/>",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.ReplaceFromStartOrEnd": "从<5>{{direction}}</5>将<1>{{find}}</1>替换为<3>{{replace}}</3>",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.Replace": "将<1>{{find}}</1>替换为<3>{{replace}}</3>",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.ReplaceWithRegex": "使用<1>正则表达式</1>将<4>{{find}}</4>替换为<6>{{replace}}</6>",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.FilterThenModifyWithTextProcessor": "针对<0>{{filterBy}}</0><1>{{find}}</1>的数据，<2>{{textProcessorDemonstrator}}</2>",
  "BulkModification.Processor.Demonstrator.Operation.Filter.FilteredData": "<0/><1>{{find}}</1>的数据",
  "TextOperation.Backward": "向前",
  "TextOperation.Forward": "向后",
  "All": "全部",
  "Containing": "包含",
  "Matching": "正则匹配",
  "FileNameWithoutExtension": "文件(夹)名(不含后缀)",
  "FullPath": "完整路径",
  "DirectoryName": "文件夹(父级)名",
  "Variable name": "变量名",
  "Find": "查找",
  "None": "无",
  "Setting variable": "设置变量",
  "Modify": "修改",
  "Target properties": "目标属性",
  "Title": "标题",
  "Backward": "向前",
  "Forward": "向后",
  "Empty value": "空值",
  "Find in aliases": "在别名中查找",
  "Some properties have applied aliases, you can enable this feature to check your target both in raw values and aliases.": "有些属性已经应用了别名功能，您可以同时在原属性值和别名中进行查找。",
  "Creating a bulk modification": "正在创建批量修改批次",
  "Please input a name": "请输入名称",
  "Name is required": "名称不能为空",
  "How does this work?": "如何使用？",
  "You can set any combination of criteria to filter the resources that you need to modify in bulk": "您可以设置任意组合的条件来筛选需要批量修改的资源",
  "You can set some variables and use them in processes": "您可以设置一些变量并在处理器中使用它们",
  "To modify the properties of filtered resources, you should set at least one process": "要修改筛选出的资源的属性，您至少需要设置一个处理器",
  "You can preview the result then apply all changes": "您可以预览结果然后应用所有修改",
  "Calculate resource diffs": "计算资源变化",
  "Recalculate resource diffs": "重新计算资源变化",
  "Check previous calculation result": "查看最后一次计算的结果",
  "Apply": "应用",
  "Processing": "处理中",
  "Abort": "终止",
  "Calculated at {{calculatedAt}}": "于{{calculatedAt}}计算",
  "Calculate resource diffs first please": "请先计算资源变化",
  "Index": "索引",
  "Changed property": "变更属性",
  "Filtered": "已过滤",
  "Bulk modification applied successfully": "批量修改已成功应用",
  "Apply bulk modification": "应用批量修改",
  "All changes will be applied to resources, and there is no way back. Are you sure to apply the bulk modification?": "所有修改将会被应用到资源上，且无法撤销。您确定要应用批量修改吗？",
  "Bulk modification": "批量修改",
  "Initial": "初始化",
  "Calculated": "已计算",
  "Applied": "已应用",
  "{{count}} resources have been filtered out": "总计筛选出{{count}}个资源",
  "Filtered at {{datetime}}": "已于{{datetime}}筛选",
  "Calculated at {{datetime}}": "已于{{datetime}}计算",
  "Reverted at {{datetime}}": "已于{{datetime}}还原",
  "Applied at {{datetime}}": "已于{{datetime}}应用",
  "Check all the resources that have been filtered out": "查看所有被筛选出的资源",
  "Continuing will result in the inability to revert the applied changes. Do you want to proceed?": "继续将导致无法还原之前已经应用的修改。您确定要继续吗？",
  "Revert": "还原",
  "Filter(Verb)": "筛选",
  "Candidate(s)": "候选项",
  "New data": "新数据",
  "Resource diffs": "资源变化",
  "This process may take a long time, please be patient": "该过程可能会使用很长时间，请耐心等待",
  "Reverting will be disabled": "还原功能即将被禁用",
  "Revert bulk modification": "还原批量修改",
  "All changes will be reverted, and there is no way back. Are you sure to revert current bulk modification?": "所有修改将会被还原，且无法撤销。您确定要还原当前的批量修改吗？",
  "Bulk modification has been reverted successfully": "批量修改已成功还原",
  "Bulk modification has been applied successfully": "批量修改已成功应用",
  "Duplicating a bulk modification": "复制批量修改",
  "A new bulk modification will be created from current selection": "将会通过当前选择的批量修改规则创建一个新的批次",
  "Deleting this bulk modification": "删除批量修改",
  "Are you sure to delete this bulk modification?": "确定删除吗？",
  "Close a bulk modification": "关闭批量修改",
  "You will not be able to operate on a closed bulk modification": "关闭后将无法操作此批量修改",
  "Closed": "已关闭",
  "Add root path": "添加根目录",
  "Add media libraries in bulk": "批量添加媒体库",
  "Add in bulk": "批量添加",
  "Add root paths in bulk": "批量添加根目录",
  "All related data will be deleted too, are you sure?": "所有相关数据也将被删除，确定吗？",
  "This page is a temporarily page, it may be removed in the future": "这是一个临时页面，将来可能会被移除",
  "Resource property": "资源属性",
  "Originals": "系列",
  "Custom properties": "自定义属性",
  "Option": "选项",
  "Number": "数字",
  "No category bound": "暂未绑定分类",
  "Not selected": "未选择",
  "Binding custom properties to category {{categoryName}}": "绑定自定义属性至分类 {{categoryName}}",
  "SearchOperation.Equals": "等于",
  "SearchOperation.NotEquals": "不等于",
  "SearchOperation.Contains": "包含",
  "SearchOperation.NotContains": "不包含",
  "SearchOperation.StartsWith": "前缀等于",
  "SearchOperation.NotStartsWith": "前缀不等于",
  "SearchOperation.EndsWith": "后缀等于",
  "SearchOperation.NotEndsWith": "后缀不等于",
  "SearchOperation.GreaterThan": "大于",
  "SearchOperation.LessThan": "小于",
  "SearchOperation.GreaterThanOrEquals": "大于等于",
  "SearchOperation.LessThanOrEquals": "小于等于",
  "SearchOperation.IsNull": "为空",
  "SearchOperation.IsNotNull": "不为空",
  "SearchOperation.In": "在列表中",
  "SearchOperation.NotIn": "不在列表中",
  "SearchOperation.Matches": "正则匹配",
  "SearchOperation.NotMatches": "正则不匹配",
  "Asc": "升序",
  "Desc": "降序",
  "Filter group": "筛选条件组",
  "Please read terms and conditions carefully before you start to use this app": "请在使用前仔细阅读使用条款",
  "Click to check": "点击查看",
  "Data": "数据",
  "Other tools": "其他工具",
  "Tools": "工具",
  "System": "系统",
  "Preview files of a resource on mouse hover": "鼠标悬浮时预览资源文件",
  "Disabling cache may cause performance issues": "禁用缓存可能会降低加载速度",
  "Enabling caching can improve loading speed": "启用缓存可以提高加载速度",
  "Exit bulk operations mode": "退出批量操作模式",
  "Bulk operations mode": "批量操作模式",
  "Select orders": "选择排序方式",
  "Date": "日期",
  "SingleLineText": "单行文本",
  "MultilineText": "多行文本",
  "Link": "链接",
  "Percentage": "百分比",
  "Rating": "评分",
  "SingleChoice": "单选",
  "MultipleChoice": "多选",
  "Attachment": "附件",
  "Boolean": "是/否",
  "With {{depth}} layers": "{{depth}}层数据",
  "Convert to": "转换为",
  "Select a property": "选择一个属性",
  "Migration": "迁移",
  "Migrate": "迁移",
  "Some data will be lost": "部分数据将会丢失",
  "check them here": "点此查看",
  "Confirm": "确定",
  "StandardValueConversionLoss.All": "数据将会丢失",
  "StandardValueConversionLoss.InconvertibleDataWillBeLost": "不可转换的数据将会丢失",
  "StandardValueConversionLoss.NotEmptyValueWillBeConvertedToTrue": "非空值将会被转换为'是'",
  "StandardValueConversionLoss.ValuesWillBeMerged": "数据将会被合并",
  "StandardValueConversionLoss.OnlyFirstValueWillBeRemained": "仅保留第一个数据",
  "StandardValueConversionLoss.NonZeroValueWillBeConvertedToTrue": "非零值将会被转换为'是'",
  "StandardValueConversionLoss.TextWillBeLost": "文本信息将会丢失",
  "StandardValueConversionLoss.TimeWillBeLost": "时间信息将会丢失",
  "StandardValueConversionLoss.DateWillBeLost": "日期信息将会丢失",
  "StandardValueConversionLoss.TagGroupAndNameWillBeMerged": "标签组和名称会被合并",
  "Because the new feature is not compatible with some historical data, please complete the data migration before using it.": "由于新功能与部分历史数据不兼容，请在使用前完成数据迁移。",
  "No properties available": "没有可用的属性",
  "Add a property": "添加一个属性",
  "Max value": "最大值",
  "Are you sure to migrate [{{target}}] to [{{property}}]?": "确定要将[{{target}}]迁移至[{{property}}]吗？",
  "Congratulations, all data has been migrated": "恭喜您完成了所有数据迁移任务",
  "Conversion loss": "转换损失",
  "All data will be retained": "所有数据将会保留",
  "Found {{count}} data, and {{incompatibleDataCount}} data will not be retained": "找到{{count}}条数据，其中{{incompatibleDataCount}}条数据将不会被保留",
  "You are changing property type": "您正在更改属性类型",
  "Changing the property type may cause the loss of existing data. Click 'continue' to check.": "更改属性类型可能会导致现有数据丢失。点击'继续'查看。",
  "Continue": "继续",
  "Final check": "最终检查",
  "Found {{count}} data, and all of them will be retained": "找到{{count}}条数据，所有数据都将会被保留",
  "Convert": "转换",
  "Be careful, this process is irreversible": "请注意，此操作不可逆",
  "Volume.Index": "期数序号",
  "Volume.Name": "期数名称",
  "Volume.Title": "期数标题",
  "We are checking all the data, this may take up to 1 minute, please wait.": "我们正在检查所有数据，这可能需要1分钟，请耐心等待。",
  "Select a type": "选择类型",
  "Bind tags to resources": "绑定资源标签",
  "Formula": "公式",
  "Duplicating a category": "复制分类",
  "Please input a new name for the duplicated category": "请为复制的分类录入一个新名称",
  "Click to set": "点击设置",
  "Display name template": "名称展示模板",
  "You can set a display name template for resources. By default, file name will be used as display name": "您可以设置一个模板用来展示资源的名称。默认情况下，文件名将会被用作展示名称",
  "category.displayNameTemplate.propertyExample": "您可以通过使用<1>{属性名}</1>的格式来向模板添加属性值。例如：如果使用了<3>{{{samplePropertyName}}}</3>，那么它将会被替换为属性名为<5>{{samplePropertyName}}</5>对应的值。",
  "You can use any combination of text and following properties in template, and you can add more properties in category configuration.": "您可以在模板中录入文本和以下属性的任意组合；如果需要使用更多属性，请在分类配置中关联它们。",
  "Be careful if you have multiple properties with same name, only a random one will be replaced.": "请注意，如果您有多个同名的属性，那么它将会被随机替换成其中一个属性的值。",
  "You can safely use any of following text wrappers to wrap the properties, and wrappers surrounding the property with empty value will be removed automatically.": "您可以安全地使用以下任意文本包裹字符来包裹属性，当属性值为空时，这些包裹字符会被自动移除。",
  "You can check and set the wrappers in special text configuration.": "您可以在特殊字符配置中查看和设置这些包裹字符。",
  "Edit display name template for category {{name}}": "编辑分类{{name}}的展示名称模板",
  "If you leave the template with empty value, the file name will be the display name.": "如果您将模板留空，文件名将会被用作展示名称。",
  "We have encountered some problems. You could try the following steps:": "我们遇到了一些问题。您可以尝试以下操作：",
  "how should I handle this problem?": "如何处理？",
  "What to do when encountering a problem": "遇到问题时如何处理",
  "Simply retry": "重试",
  "Press 'F5' to reload the page.": "按下'F5'重新加载页面。",
  "Restart the app": "重启应用",
  "Shutdown and restart the app completely.": "关闭并重启应用。",
  "Contact support": "联系官方支持",
  "You can find the latest log file at": "您可以在这里找到最新的日志文件",
  "If you have no programming experience,": "如果您没有编程经验，",
  "Otherwise,": "否则，",
  "please provide the latest log file to the support team.": "请将最新的日志文件提供给支持团队。",
  "you can locate and collect the error messages in the log file, and provide they to the support team. (open an issue on github, or send to developer directly)": "您可以自行定位并收集错误信息，然后将它们提供给支持团队。（在Github上创建一个issue，或者直接发送给开发者）",
  "ErrorHandlingModal.FindContactInConfigurationPage": "您可以在<1>系统配置页面</1>的底部找到支持团队的联系方式。",
  "Try other features": "尝试其他功能",
  "Return to homepage": "返回首页",
  "Data not relative to resource will not be migrated.": "未与资源关联的数据将不会被迁移。",
  "Click to preview": "点击预览",
  "This enhancer can produce the following property values": "此增强器可以生成以下属性值",
  "Save as property": "保存为属性",
  "Other options": "其他选项",
  "Configure enhancer:{{enhancerName}} for category:{{categoryName}}": "为分类:{{categoryName}}配置增强器:{{enhancerName}}",
  "StandardValueType.String": "文本",
  "StandardValueType.ListString": "多个文本",
  "StandardValueType.Decimal": "数字",
  "StandardValueType.Link": "链接",
  "StandardValueType.Boolean": "是/否",
  "StandardValueType.DateTime": "日期时间",
  "StandardValueType.Time": "时间",
  "StandardValueType.ListListString": "多级文本",
  "StandardValueType.ListTag": "标签列表",
  "Integrate with alias": "使用别名",
  "If checked, the value produced will be replaced with the preferred alias.": "如果选中，生成的值将会被替换为首选别名。",
  "We are leaving current page": "即将离开当前页面",
  "Are you sure?": "确定吗？",
  "Data will be attempted to be converted into date&time data according to relevant conversions.": "数据将会尝试根据相关转换规则转换为日期时间数据。",
  "Data will be processed with special texts.": "数据将会被特殊字符处理。",
  "Click to check special texts": "点击查看特殊字符",
  "Integrate with special text": "应用特殊字符",
  "Common options": "通用选项",
  "Targets of enhancer": "增强目标",
  "By default, an empty layer will be created if we meet an empty value in multilevel data.": "默认情况下，如果多级数据有空值，那么我们会创建对应的空的层级。",
  "If checked, this kind of data will be matched with the most similar multilevel value in the database.": "如果勾选了本选项，这类的数据将会自动尝试去与数据库中最接近的数据匹配。",
  "For example, assume we already have a multilevel data: a->b->c, then for the incoming data: ->->c, the values of 1st and 2nd layers of which are empty.": "比如，假设我们的数据库中已经有一个多级数据：a->b->c，然后我们遇到了一个新的数据：->->c，它的第一级和第二级的值为空。",
  "If this option is checked, we'll save ->->c as a->b->c, otherwise the incoming value ->->c will be saved.": "如果勾选了本选项，我们将会将该数据视为a->b->c；否则，我们将会原封不动地保存该数据：->->c。",
  "This option may cause unexpected behaviors, make sure you have enough confidence to merge the produced data into data in db before check it.": "该选项可能会导致不可预期的结果，在勾选之前请确保您有足够信心可以将产生的数据和当前数据库中的数据合并。",
  "Auto match on empty values": "自动匹配空值",
  "None of targets is mapped to a property, so no data will be enhanced.": "未检测到任何增强目标与属性值的关联，数据将不会被增强。",
  "Adding new data dynamically is disabled for this property, new data will not be saved.": "该属性被禁止动态添加新数据，新的数据将不会被保存。",
  "Allow adding new data dynamically": "允许动态添加数据",
  "Click to enable": "点击启用",
  "Some of targets are not mapped to a property, corresponding data will not be enhanced.": "部分增强目标未与属性值关联，对应的数据将不会被增强。",
  "This property is not bound to the category, its data will not be displayed.": "该属性未被绑定至分类，数据将不会被展示。",
  "Bind property {{propertyName}} to category {{categoryName}}": "将属性{{propertyName}}綁定至分类{{categoryName}}",
  "Bind now": "立即绑定",
  "Delete category": "删除分类",
  "This operation cannot be undone. Would you like to proceed?": "此操作无法撤销。您确定要继续吗？",
  "Boolean.True": "是",
  "Boolean.False": "否",
  "CreatedAt": "创建时间",
  "FileCreatedAt": "文件创建时间",
  "FileModifiedAt": "文件修改时间",
  "Filter.Operation": "规则",
  "Unsupported type": "不支持的类型",
  "Combinator.And": "并且",
  "Combinator.Or": "或者",
  "Clear all": "清除全部",
  "Raw data": "原始数据",
  "Generated custom property value": "创建的自定义属性值",
  "This enhancer enhanced this resource at {{enhancedAt}}.": "此增强器于{{enhancedAt}}增强了该资源。",
  "This enhancer has not enhance this resource yet.": "此增强器尚未增强该资源。",
  "Re-enhance now": "重新增强",
  "Path of resource": "资源路径",
  "CategoryResourceDisplayNameSegmentType.StaticText": "静态文本",
  "CategoryResourceDisplayNameSegmentType.Property": "属性",
  "CategoryResourceDisplayNameSegmentType.LeftWrapper": "左包裹符",
  "CategoryResourceDisplayNameSegmentType.RightWrapper": "右包裹符",
  "Preview display names of resources": "预览资源展示名称",
  "There is no property bound yet, you can bind properties to category first.": "尚未绑定任何属性，您可以先将属性绑定至分类。",
  "FeatureRequestTip.Developing": "功能<1>{{name}}</1>正在开发中。您可以在<3>GitHub</3>或<5>QQ群</5>中催促作者或提出建议。",
  "FeatureRequestTip.Deprecated": "原功能<1>{{name}}</1>已被移除。如果您需要此功能，请在<3>GitHub</3>或<5>QQ群</5>中提出。",
  "FeatureRequestTip.Deprecating": "功能<1>{{name}}</1>将被移除。如果您需要此功能，请在<3>GitHub</3>或<5>QQ群</5>中提出。",
  "Setup wizard": "设置向导",
  "Create a category": "创建一个分类",
  "Please enter the name of the category": "请输入分类的名称",
  "We'll sort categories by name": "我们将按照名称排序分类",
  "You need to set up root path before configuring this item": "设置本项之前您需要先配置根目录",
  "{{mode}} mode is available": "{{mode}}模式可用",
  "{{mode}} mode is unavailable": "{{mode}}模式不可用",
  "Mark this path segment as": "将当前路径片段标记为",
  "Sure to delete this property?": "确定删除当前属性吗？",
  "Configure [{{property}}] property for path segment": "为路径片段配置属性[{{property}}]",
  "Path segment": "路径片段",
  "Segment of root path": "根路径片段",
  "Segment of resource": "资源路径片段",
  "Current segment": "当前路径片段",
  "Deleting an alias: {{text}}": "删除别名：{{text}}",
  "There is no way back, are you sure?": "操作不可恢复，确定继续吗？",
  "{{text}} will be the preferred text in merged groups, you can change the preferred text by clicking the text.": "{{text}}将会作为合并后的别名组的首选文本，您可以通过点击它们来修改首选文本。",
  "All selected alias groups and its candidates will be delete and there is no way back, are you sure?": "所有已选择的别名组和它们的候选词均会被删除，并且不可恢复，确认继续吗？",
  "Deleting alias groups: {{texts}}": "正在删除多个别名组：{{texts}}",
  "All selected alias groups will be merged into one, and the final preferred is {{preferred}}, are you sure?": "所有选择的别名组将会被合并至一个组，并且最终的首选文本是{{preferred}}，确认继续吗？",
  "Merging alias groups: {{texts}}": "正在合并多个别名组：{{texts}}",
  "Set as preferred": "设置为首选",
  "Press enter to search": "按下回车键搜索",
  "Add an alias": "添加别名",
  "For more information, you can visit:": "为了了解更多信息，您可以访问：",
  "Add a proxy": "添加代理",
  "Use system proxy": "使用系统代理",
  "Do not use proxy": "不使用代理",
  "PropertyValueScope.Manual": "手动设置",
  "PropertyValueScope.Synchronization": "同步",
  "PropertyValueScope.BakabaseEnhancer": "Bakabase增强器",
  "You can set the priority for following scopes of values, the first not empty value in the priority queen will be displayed, and you also can hide values by deselecting their scopes.": "您可以设置不同维度的数据的展示优先级，第一个不为空的数据将会被展示；您也可以通过反选维度来隐藏数据。",
  "This priority will be applied for all properties and resources.": "该优先级会被应用到所有属性和资源上。",
  "Unknown property": "未知属性",
  "Select data": "选择数据",
  "Reset search criteria": "重置搜索条件",
  "Resource not found": "未找到资源",
  "Delete a property": "删除属性",
  "This operation can not be undone, are you sure?": "本操作无法被撤回，确认继续吗？",
  "CustomPropertyType.SingleLineText":"单行文本",
  "CustomPropertyType.MultilineText":"多行文本",
  "CustomPropertyType.SingleChoice":"单选",
  "CustomPropertyType.MultipleChoice":"多选",
  "CustomPropertyType.Number":"数字",
  "CustomPropertyType.Percentage":"百分比",
  "CustomPropertyType.Rating":"评分",
  "CustomPropertyType.Boolean":"是/否",
  "CustomPropertyType.Link":"链接",
  "CustomPropertyType.Attachment":"附件",
  "CustomPropertyType.Date":"日期",
  "CustomPropertyType.DateTime":"日期时间",
  "CustomPropertyType.Time":"时间",
  "CustomPropertyType.Formula":"公式",
  "CustomPropertyType.Multilevel":"多级选项",
  "CustomPropertyType.Tags":"标签",
  "Created by:": "来源于：",
  "{{count}} categories": "{{count}}个分类",
  "Precision": "精度",
  "Multilevel": "多级数据",
  "UnderDevelopment": "开发中",
  "Sort by alphabet": "按字母表排序",
  "Add a choice": "添加选项",
  "Allow adding new options while choosing": "允许动态添加选项",
  "Default value": "默认值",
  "Add choices in bulk": "批量添加选项",
  "Please enter the data you want to add, separated by line breaks": "请输入要添加的数据，用换行分隔",
  "Please enter the data you want to add, colon can be added between group and name, and you can separated tags by line breaks": "请输入要添加的数据，英文冒号可以被用来分隔标签组和标签名，也可以用换行分隔多个标签",
  "Searching...": "搜索中",
  "Saved passwords": "已保存密码",
  "Custom enhancer": "自定义增强器",
  "Deleting property locator for {{propertyName}}": "删除属性[{{propertyName}}]的定位器",
  "This is not a fixed enhancement target, which will be replaced with other content when data is collected": "这是一个非固定的增强目标，将会在获取数据时被替换成其他内容，请以实际采集的数据为准",
  "Dynamic target": "动态目标",
  "Enhancement target": "增强目标",
  "General": "通用",
  "Specify dynamic target": "指定动态目标",
  "Auto generate properties": "自动创建属性",
  "Click to specify target": "点击指定目标",
  "Duplicate dynamic target is found": "有重复的动态目标",
  "This field is required": "该字段为必填字段",
  "If checked, a default property for this target will be created automatically.": "如果勾选本项，会自动为该目标创建一个属性。",
  "If checked in default options of a dynamic target, multiple properties will be created for all unlisted dynamic targets.": "如果在动态目标的默认选项中勾选了此项，则会自动为所有未指定的动态目标创建对应的属性。",
  "Check configuration": "检查配置",
  "Delete unknown resources": "删除未知资源",
  "Delete all resources bound to unknown category or media library": "删除所有未知分类或媒体库绑定的资源",
  "Unbind": "取消绑定",
  "Advance filter": "高级筛选",
  "Value is being referenced in {{count}} places": "该值当前在{{count}}处被引用",
  "{{count}} values": "{{count}}个值",
  "Show attributes not bound to categories": "显示未与分类绑定的属性",
  "Group of tag, optional": "标签组（非必填）",
  "Add or delete tags in bulk": "批量添加或删除标签",
  "Add or delete in bulk": "批量添加或删除",
  "Colon can be added between group and name, and tags will be separated by line breaks.": "英文冒号:可以被用来分隔标签组和标签名，也可以用换行分隔多个标签。",
  "Once you click the submit button, new tags will be added to the list, and missing tags will be deleted.": "一旦您点击了提交按钮，新的标签将会被加入到列表中，而缺失的标签将会被删除。",
  "Be cautions: once you modify the text in one line, it will be treated as a new tag, and the original tag will be deleted.": "请注意：一旦您修改了一行中的文本，它将会被视为一个新的标签，原有的标签将会被删除。",
  "{{count}} data will be deleted": "{{count}}条数据将会被删除",
  "{{count}} data will be added": "{{count}}条数据将会被添加",
  "Tags will be changed": "标签即将变更",
  "Regex expressions": "正则表达式",
  "Available capture groups:": "有效的捕获组：",
  "No named capture groups were found, so the enhancement will not take effect.": "没有发现任何捕获组名称，增强将不会生效。",
  "You can set multiple regex expressions to match the file or folder name of each resource.": "您可以设置多个正则表达式作用于资源的文件(夹)名上。",
  "Text matched by multiple capture groups with the same name will be merged into a list and deduplicated.":"被具有相同名称的捕获组匹配到的文本将会被合并成一个列表并去重。",
  "After setting regex expressions, you must go to category page to configure regex enhancer for each category.":"在设置完正则表达式后，您需要在分类页面配置为分类配置正则表达式增强器。",
  "You need to use the same name(index-based group name will be ignored) as the capture group for the dynamic enhancement target, otherwise the resource may not be enhanced.":"您需要在动态增强目标中配置和捕获组一样的名称（数字组名会被忽略），否则资源将不会被增强。",
  "Regex enhancer": "正则增强器"
}
